(音樂與文字)盲目過 便看到天機 反覆往來 又再做回自己

揚帆時 人潮沒有你 我是我 和途人一起
停頓時 在你笑開的眼眉 望穿秋水之美
回程時 浪淘盡了你 任背影 長睡著不起
留下我 在糞土當中 翻檢背囊 直到拾回自己

我有一個純興趣PAGE. 有緣又中意就去睇啦

可能文字,彈奏,唱歌,設備都好一般
但你我只想分享我曾經好深刻既感受
希望大家都可以得到抒發同共鳴
在糞土當中慢慢拾回自己
做返果個最最最無憂無慮既你
加油!